建議立法禁止自殺，解決學和平自殺問題

大家請share開去

學生

自殺屋企人要罰錢

自殺不遂者 判決死刑

治標唔治本

好似有張咩承諾書
寫自己唔會自殺

死中坑 咁你咪冇用囉

因為你唔死都冇用呀 哇哈哈哈哈哈

我都係咁諗樓主句野

同地鐡唔俾賣火機一様咁有智慧嘅諗法

晌真心想死嘅人面前法例根本無意義

屌唔記得睇名

已報警

先解決想自殺既學生咪冇自殺問題